急症有好多蝻非賤種

賤種狗喺度用啲爛狗英文發狗癲

快啲死返蛆蟈啦賤種